【支那共享(出租)單車末日】ofo 8000萬人幣銀行存款及財產被凍結

經歷8個月訴訟，天津飛鴿與ofo買賣合同糾紛終於有結果。北京法院裁定，ofo運營主體東峽大通(北京)需於判決生效後十日內，向天津飛鴿車還款7,271萬元(人民幣．下同)及違約金778萬元，而東峽大通8,082萬元的銀行存款和相應財產被凍結。

早前報導指，由於ofo營運持續走下坡，今年初至今，已新增了43條被執行人信息，涉及金額達2.2億元。而這次案件要追溯至去年6月，由於天津飛鴿在經過多次溝通後，東峽大通仍未能償還欠款，於是天津飛鴿決定提告。

對於判決，有網民表示「按金退還無門，吃虧的永遠是弱者」、「別凍結啊，我們的押金還沒退呢」。